%%% Copyright (C) 2020 Julie Gendron, Simon Paquette et Jean-Nicolas Pépin
%%%
%%% Information de contact : latex.multidoc@gmail.com
%%%
%%% Il est permis de partager (copier, distribuer ou communiquer) ou adapter 
%%% (remixer, transformer et crer à partir) ce logiciel sous les termes de 
%%% la licence Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International 
%%% (CC BY-NC-SA 4.0) sous les conditions d'attribution, de ne pas en faire une
%%% utilisation commerciale et de partager dans les mêmes conditions.
%%%
%%% Le logiciel est fourni "tel quel", sans aucune garantie, qu'elle soit 
%%% explicite ou implicite, incluant, mais sans s'y limiter, les garanties 
%%% implicites de qualité marchande et de convenance à une fin particulière.

\documentclass[12pt]{standalone}

\usepackage{tikz}             
\usepackage{pgfplots}         
\pgfplotsset{compat=newest}
\usepgfplotslibrary{fillbetween}
%\usetikzlibrary{patterns,3d,quotes,angles,calc}
%\usetikzlibrary{arrows}

\tikzset{%
  /pgf/number format/.cd,
  fixed,
  precision=2,
  /pgf/number format/use comma,
  /pgf/number format/1000 sep={ }
}

\definecolor{darkgreen}{rgb}{0.125,0.5,0.169}

\newcommand{\minX}[0]{-1} 
\newcommand{\maxX}[0]{1}
\newcommand{\minY}[0]{-20}
\newcommand{\maxY}[0]{20}

\begin{document}

\begin{tikzpicture}
\begin{axis}
[
    axis lines=middle,
    inner axis line style={->},
    xlabel={$x$},
    xlabel style={at={(ticklabel* cs:1)}, anchor=west},
    ylabel={$y$},
    ylabel style={at={(ticklabel* cs:1)}, anchor=south},
    restrict y to domain=-70:30,
    ytick={\minY,-6, ...,\maxY},
    xtick={\minX,0,...,\maxX},
    ymin=\minY - 0.2,
    ymax=\maxY + 0.2,
    xmin=\minX - 0.2,
    xmax=\maxX + 0.2,
    axis line style={thick},
    height=10cm,   
    width=14cm, 
]

\addplot [very thick, smooth, draw=blue, samples = 100, domain=-1.2:-0.025] {ln((x+0.02)^2*3^(x+0.02))};

\addplot [very thick, draw=blue] 
coordinates {
		(-0.025,-10.56)
		(-0.01,-20)
};

\addplot [very thick, smooth, draw=blue, samples = 100, domain=0.02:1.2] {ln((x-0.02)^2*3^(x-0.02))};

\addplot [very thick, draw=blue] 
coordinates {
		(0.0326,-8.74)
		(0.01,-20)
};


\node[blue] at (0.25, -4.1) {A};

\addplot [very thick, smooth, draw=darkgreen, domain=-1.2:-0.001] {(2+x*ln(3))/x};

\addplot [very thick, smooth, draw=darkgreen, domain=0.001:1.2] {(2+x*ln(3))/x};

\node[darkgreen] at (0.55, 5.9) {B};


\addplot [very thick, dashed, draw=red] 
coordinates {
		(0,20)
		(0,-20)
};

\end{axis}
\end{tikzpicture}

\end{document} 